★提示：只要在58歲時輸剩五十一萬，就可以特快公屋！

4X歲才開始供樓=（假設供20年）

人哋已經上公屋全包

老貓成世都冇51萬啦

珍 但係唔識踢波都可以講波

me提示呢度d人，輸到51萬有so

腦魔仲有幾多年夠資格申請？

唔好益政府

唔好益 支鬼才啱

many year

5。1萬都冇

轉哂d錢比仔女，個仔幾層樓渣手

父母排公屋，人生贏家

老貓有5百幾粒1478

其實好多人轉晒錢比仔女 出去申請公屋

lm

老貓有4粒春子

老貓還左錢俾老母未

FG都有啦五十零萬咁少...

真。。。

你冇51萬都係訓街

如果你18歲出黎做野，有供強積金

我可以話你知，現行嘅有資產上限嘅福利，你到當時一定會過曬，可能生果金都會取消

58歲前 使曬d錢就得